[曼聯歐霸盃晉級]未老是天 但人會變

難道証實了天與地無情？😟

說感情難明
感覺無形